{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080874?place[place_type]=GID&place[gid]=1080874&place[latitude]=35.861363144&place[longitude]=128.1092234332&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 산들바람 펜션"
    },
    "text": "星州そよ風ペンションは渓谷とともに楽しむ涼しい休養地で、様々な客室と施設を提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 タオルは提供されますが、無制限に提供されませんので、必要な方は個人的にお持ちください。 予約人数を変更する場合には、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンションにはペット同伴ペンションがありますが、同伴する場合、入室が拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されますので、喫煙場所をご利用ください。 不必要な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューパーティーを楽しみたい方のために、個別のバーベキュー施設があり、予約が必要です。 メゾネットタイプの客室がございますが、お子様やお子様連れの際は安全にご注意ください。 ゴルフ練習場、卓球台、運動器具があり、利用及び予約は必要です。 カラオケやフットサル場も利用可能で、利用時の注意事項があります。 ペンション内には売店もあり、必要な物品を購入することができます。 駐車が可能で、渓谷が隣接しているため、休息とレジャーを楽しむことができます。 縁台レンタル、屋外施設、周辺観光地などもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは提供されますが、無制限に提供されませんので、必要な方は個人的にお持ちください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更したい場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合には、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴ペンションがありますが、同伴する場合、入室が拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での直火料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたい方のために、個別のバーベキュー施設があり、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "子供連れの宿泊時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室がございますが、お子様やお子様連れの際は安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できる娯楽やスポーツ施設はありますか？",
            "answer": "ゴルフ練習場、卓球台、運動器具があり、利用及び予約は必要です。カラオケやフットサル場も利用可能で、利用時の注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に売店はありますか？",
            "answer": "ペンション内には売店もあり、必要な物品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、渓谷が隣接しているため、休息とレジャーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "縁台レンタルや周辺観光地の利用は可能ですか？",
            "answer": "縁台レンタル、屋外施設、周辺観光地などもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 594
    }
}